[突發，求亞特巴入] 大埔富亨 及 天水圍分別有男性墮樓死亡

蘋果日報（4小時前）
天水圍天頌苑頌畫閣，早上9時18分，一名男子疑由高處墮下，倒卧地面，街坊聽聞巨響發現報警求助，救護員到場，將昏迷男事主送院，惟經搶救後證實不治。警方正調查死者身份及其墮樓原因。

【14:50】據了解，死者30多歲，有不良嗜好及患有思覺失調，家人指他近日沒有覆診，事發前正與家人通話，而死者並非居住亨泰樓。
【14:30】男子送院搶救後不治。早前有街坊懷疑男子是裝修工人，指他從高處棚架墮下，經消防員檢查後，發現棚架正常。警方初步調查後，相信男子從天台躍下，事件沒有可疑。

大埔富亨邨亨泰樓發生墮樓事件。中午12時許，一名男子從高處墮下，倒卧在亨泰樓與富亨體育館之間的路面，街坊發現後報警，救援人員接報到場。男事主頭部出血，身體扭曲，由救護員送往大埔那打素醫院搶救，警方正調查事件。

亞特蘭巴早前預言

手足

推

屌

其實咁樣大包圍d住宅區一定中幾個

我有咁諗過
不過如果男女掉轉，佢已經全部唔準

其實唔少前線整路障手法似藍領工人